張曉明踢爆林鄭講大話

北京判反國教令港獨抬頭 張曉明指馬凱被逐因邀陳浩天演講

FCC再促解釋馬凱被拒簽證理由 林鄭：事件不涉外交事務

推

推啊

Push

up

林鄭：我冇咁講過

北京判反國教令港獨抬頭

劉世良話國安法唔係只因為反送中,而係因為香港人由國教開始,就先後3次打亂習大計,國教,雨傘,反送中,搞到習冇晒面

推呀

咁佢又冇面多次

天哥
其實支共眼中係咪有一段時間都係天哥威過琦哥

國教係 2012 年 , 習種 2013 先上台 , 咁早就開始做野 ?

佢都係坐低收皮算啦

知唔知習近平做國家主席前係坐邊個位？主管港澳事務呀

搞到好似發現新大陸咁林鄭有邊句說話係真？

屌 我老母話邀請陳浩天真係唔算外交事務

習近平2008年做國家副主席，就已經負責港澳事務，曾蔭權就忽然好似撞邪咁，怠政兼縱容雙非衝關

個個都知林奠開口埋口大話架啦
而家係唔係直接認西環治港
個時入境處仲9UP 個別事件
但你又講唔出呢單個別事件做咩鳩要咁處理

睇佢點兜

2012中共17大前已經準備接位啦。

難怪李超人咁急撤資

Push.

push

pish

張曉明已經講到好明顯，中共嘅打壓根本就係針對政見唔同嘅人士，佢話立國安法係因為反對派逼成嘅，同埋係針對一小撮嘅人，即係話立國安法基本上係要來打壓反對派，乜嘢係反對派龍門任佢搬，唔鍾意嘅佢都可以拉你鎖你打壓你....
喺連登提過嘅名，好似蕭山世良或者其他KOL佢哋都會一個一個打壓，有提過嘅網台報章雜誌全部都係佢哋打壓嘅對象，連登係佢哋其中一個收風嘅集中地，大家以為可以喺網上暢所欲言，其實已經不斷放緊風比佢哋.....
國際性佢哋其實都好頂唔順，因為見香港人成日同外國政客有聯繫將香港嘅實況講出嚟，佢哋覺得好丟架，嚟緊嘅國際線都一定要用更多唔同嘅方法去將我哋嘅聲音傳遞出去.....

而家喺度扮受害者扮可憐，講到自己有苦衷

漢室之後：畀啲時間雜種捉棋。

Ohhhhhhhhhhhh

唔係想分化
但係就算係唔係獨派
真係會叫陳浩天做天哥咩？

柒婆講大話如呼吸

點解呢條柒婆可以咁賤格

仲成日搬聖經出黎講

毫無廉恥

唔係講笑
長命百歲安享晚年就係呢啲人
好人通常好早就病死意外死自殺死

777作假見證都好多次，佢嘅下場早有定論

如果世界的神真係基督教的神
咁林奠信耶穌 死後一定上天堂
無神論好人連登仔孤獨死後仲要落地獄

叫開堡主
努力左咁耐終於得到國家認證
無可否認佢係第一個宣揚港獨
佢同天崎都係各自努力緊

夾口供都唔撚夾 唔做戲嗱？

1989 2003 2012 2014 2019

kill#

事但一個講大話

唔係點解你覺得會搵個女人做？共產黨最唔信就係女人 鬼佬收風唔會點錯，因為中國人有個好奇怪嘅基因對洋人特別直言。

呢條臭閪衰到用香港人嘅命放上賭枱同自己官運對賭，所以本來三月就要走結果坐到而家。但係被踢爆佢想死 D 香港人幫工聯會翻盤。

如果呢個位係男人做，一係就頂唔順同中央對抗，一係就天生大魔頭。前者有煲呔做辦結果要坐，後者老共都怕撳唔住個司機。所以搵個女人做 dirty work。

睇人嘅姐
唔覺好關男女事
689仲在位嘅咪又係趴喺到奶

林鄭真係講咩都錯

笑撚左

樓主摩擦力

柒婆有邊次做完衰嘢會認？

777：(又唔係第一次講大話)大多數市民信任我

幾年前DQ議員開始已經話你知，捉字失對個政府無撚用

陳浩天係689製成既稻草人

林奠錄音機: 維護國家政權唔應該同政治畫上等號

劉生收皮啦

一國兩制收皮

Pish

林鄭：😅

一國兩制真係得啖笑

因為香港公務員體制入面冇乜有風骨嘅人

助理主任(正部級)

留喺度獻世死唔去

咁撚正常嘅

做過咩嚟點解會block撚咗你

成班狗官為名利無底線

721831101111

有無記者可以追問呢條? 唔該

A

記者們 星期二問問題喇

推，垃圾林鄭

呢個垃圾政權就係咁厚顏無恥

真

笑死

公職人員行為失當

小明：喂低級官員企開啲啦

今朝行政會議可以問問題

國家喎

利用完既支那狗

Agree

北京治港 沒有自治

講大話就一定
但依家有蟈家認證

幫手推

就算係，我都唔會收聲
白色恐怖就係咁，捉曬為你發聲出頭嘅人
淨低最後苟且偷生的人

你老母係林奠？

國教？想射個波落Gphone 度？
德國聽咗支共呢套論述？

自取其辱

幾撚時有威過呀？ 天仔鍵盤戰士 鳩up 多過呼吸

推, 記者,可以問下

777 日日都大話架啦

爆多啲啦太陽仔

是但啦 又唔係佢肚入面條蟲
知佢小器又要面咪得

你班賣港狗狗糧唯一工作就係：

支共疴屎，港共奶屎！！！

習大大都做過港澳小組主席

4個字
無為而治
中國人教的
不過而家中國最大那個人唔識

今次要佢冇命

林鄭真係正宗閪婆嚟

樣衰都算，原來真係相由心生

日日夜夜講大話，最後俾人踢爆就無限搵藉口辯駁

駁唔到就索性厚住面皮無視，或者講埋啲閪嘢/扮可憐

林生啊林生，下世做人，點都睇少少樣揀女啦你條件咁好

睇得火鳳太多

重要野推唔到

上年開始唔再做戲啦

其實習種急咩呢
台灣國都建埋就話啫
想借香港全面回歸示範比台灣睇？諗多咗囉
風馬牛不相及

藍絲：冇錯 黑媒又散播假消息

由1997開始就知特首只係扯線公仔

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

雜種自己先撩者賤

2014年係邊個提起港獨先？689梁振英

屌！ 威武d呀麻

佢後生80 90年代個陣
好妒忌香港
97後幸運騎劫香港政權
想搞死香港發泄滿足
而家支那仇港風向都係呢種意識

係人都知777一定講大話啦

香港人提唔提都好,習特拉點都會安個名去鬥爭, 假想敵"港獨,恐襲,分裂etc" 極權帝國要 侵略 必然會發生
話學生向外國遊說,都話你"勾結 顛覆",平民根本勾結唔到 又唔係官員/情報人員洩密,
但佢唔會解釋市民嘅憂慮,因為佢解釋唔到自己係強盗強姦犯邏輯,佢解釋就奶野 人民會思考，點都會砌你

777係真金白銀的賣港毒婦
唔係中共的扯線公仔
唔駛再諗理由幫佢開脫

柒

支那：全世界都欠咗佢。

支那: 我窮都係因為你